其實目標不如先定為cctvb?

如今眾多無知婦孺藍屍廢老(包括自己兩老)都係每日睇cctvb
有個錯嘅價值觀 睇唔清事實全貌
抵制tvb唔可以話無用 但結果cctvb仍然報假新聞
各位巴打覺得應唔應該搞鳩tvb 令班三姑六婆知道黑警嘅所作所為？

自推

認同嘅幫手推

目標係五大訴求
唔好亂SPIN

P牌鳩帶風向食撚屎 見一扑一

有時間就去機場啦

有去啊

不推文
負評
上一頁

同意五大訴求係主打 但要班藍絲廢老加入我地陣營必先要令cctvb報番真實嘅新閒

五大訴求係主線
TVB支線要輪候